Hi, do you miss me?

Love you all

theres only one way to know for sure, can u leave again?

Name?

I love u so muc

sakura is no.1
jang wonyoung is rubbish

see u tmr

Sakura Miyawaki

ugly bitch

blind

清how do you睇你咁能witty嘅response一個upvote都無

Thank you

minority

tbh hundreds of upvotes 都唔及u 一句reply 所以 i dont care lol

how many times did you do plastic surgery?

0
me supernatural

ching seems to have good taste
High quality user

Good question

Low juice

senpai look look how much upvotes now (blushed)

is that number a hint for your sexual role tehe

支持層主